覺不覺Carry到中性化和女性化造型先係good girl?

覺...但係....支持你

定仔個啲先叫中性
彩瑛係女性短髮表表者

得我一個不離不棄

都算係中性了

俾紋身仔私有化...

尊重佢支持佢

佢個胸邊忽女性化

中性化囉

死TB

屌撚你啦
無接觸過唔好亂講 我晚晚摸住瞓

中性化not TB

係我晚晚摸住瞓

TB就TB啦 唔好咁撚多廢話

唔係TB

咪撚扮 死TB

係靚女

死TB微波爐

都話唔係TB

五毛狗 拉

拉一推十

幫

黃禮志

移花接木